特區政府發言人：根據《基本法》，香港是單獨的關稅地區，香港一直致力執行戰略物品貿易管制

特區政府斥美國報告失實偏頗 強調港獨沒討論空間
2018-11-15 HKT 04:13

香港獲單獨關稅地區
全賴基本法

繼續企硬就岩啦

自己話自己係
無人承認你啊

唔岩，要主動取消關係法，主動打殘美國，美國咁勁都係因為香港

美國亮劍

驚咩丫 冇左美國關係法咪整個中國關係法囉

美國過去一年反傾銷稅、鋼鋁關稅、收中国稅、制裁中興，又關獨立關稅區咩事

而家好似條仔要分手 之後條女死撐仲好込對方咁
好心林鄭就發揮下港女本色 主動分手 活得比你好啦

美國由頭到腳都綠撚曬

成篇廢話

中國嘅基本法同美國嘅香港關係法有撚關係咩

同意
美國佬咁串
一於ban晒所有美國人入境

根據中國憲法，中國係民主、自由國家

繼續撐

请勿干预美国内政

特區政府搞港獨？

獨立關稅區係基本法賦予你架咩

不知為何某些「地區」對別人國家內政那麼熱心，指指點點

林奠唔係唔怕咩

狗閪美國佬成日要脅取消乜法乜法，你鹵味當香港係你隻狗牙

基本法

美國唔承認香港地位
歐洲會係下一個

咁算唔算港獨

仲可以咁臭串

第一百一十六條
香港特別行政區為單獨的關稅地區。
香港特別行政區可以" 中國香港" 的名義參加《關稅和貿易總協定》、關於國際紡織品貿易安排等有關國際組織和國際貿易協定，包括優惠貿易安排。
香港特別行政區所取得的和以前取得仍繼續有效的出口配額、關稅優惠和達成的其他類似安排，全由香港特別行政區享有。

美國條關係法係美國既，關基本法撚事咩

點解唔喺基本法到加條可以自由進出美國嘅條文

人地國家政策在乎你個特區法律

你有你擁護基本法
美國一樣可以取消關係法
邊個做主人邊個做狗都仲未知

港共發篇咁嘅新聞稿真係唔怕比人笑到面

關港獨乜撚事

侵侵：仲夠膽斥美國呀 跪低舔腳趾啦傻閪

單獨關稅地區?
係咪想搞港獨?

一講到錢就現形

垃圾回應，內容空泛，廢人廢話，冇力反証

呢個時候搞多次港獨遊行俾佢打壓下都抵

Hong Kong is China! 一定要企硬

自己證明自己 不如話根據聖經

777話美國對香港貿易順差
即係若不是香港照顧美國早就完蛋了

今晚去釋法

人地國家政策關你鳩事咩

你可以話自己獨立關稅區 人地一樣可分別加中港關稅 你吹呀

睇哂本基本法都冇寫既

仲有宗教自由.......

豬扒重申：我索到爆

港共真係笑大人地個口

我估班商家佬急到瀨屎

欣宜：我唔肥

Dllm 走資，點走呀

美國：

班傻閪真係對國際法一無所知咁
屌，要有幾撚厚面皮先講得出呢d廢話

律政司都係鳩下鳩下
what do you expect

你估佢地唔知咩
其實係俾D 港豬/低Level港豬睇
等佢地傻下傻下繼續返工打飛機「香港運作良好，係d 反對派搞搞陣咋」
d 官員商家就自己走先

個權係美國度。
人地要個report 鐘意點寫都得。

基本法講香港係獨立於中國嘅關稅地區
外國視唔視香港係特別地區係兩回事, 大陸成日提住一國大架, 依家人地就準備喺國際承認 HK = CHINA, 應該開心先係

香港呢個 Band 1 學校成功爭取喺 US Shop 買野有優惠仲買到限定版, 而且其他連繫店 (JP Shop / UK Shop) 都比左唔錯嘅獨家優惠, 好衰唔衰 on99 走去跟蚛國, 仲係至衰嘅 Band 3 學校(垃圾級), D學生仲學撚哂人地D壞習慣

US papa 店長睇左幾年覺得唔對路, 出黎話: 唔撚得啦, 呢間香港點睇都已經係 Band 3 同級, D學生睇黎無得教, 仲要偷偷地將我地D精品賣比條 Band 3 仔出老翻, 有哂 serial no. 架, 要郁啦

你話係就係呀
家陣人地唔認你本基本法咪可以當唔係單獨稅區

又反咬人地干預內政
人地取消自己國家對香港政策關香港內政撚事

港共除左奶支, 仲識D乜?

究竟港共係弱智定係助攻比美國送支那一程
我真係睇唔透

林鄭搞港獨

驚啊 ？

識自爆

有經濟需要嘅時候：Hong Kong is not China
有政治需要嘅時候：Hong Kong is China

有經濟需要嘅時候：中國仍為發展中國家
有政治需要嘅時候：中國實力為一流強國

唔該買定離手
係就一個字
唔係就兩個字

概然無力反抗 溫水煮蛙
不如焦土啦 黃子華魚彈論
被壓窄左咁多年
係時候黎一場大革命
將班權貴送上斷頭台
咁或者有一線生機

人哋講緊科技戰略品，你就同人講關稅，根本就兩件事
冇撚嘢嘛柒婆，冇得兜就開始語無輪次

基本法都可以話嘅

但冇美帝認頭邊個會理你本基本法

林特講野前用下個腦先

全民禁用iphone
全部同我用小米

我係林鄭就自己單方面取消
又話自己冇從中得到好多利益
美國又串串貢成日大我地
干預香港事務
咁唔俾面一拍兩散
睇下你傷定我傷

對外嘅獨立關稅由自己發表
幾時加返條全世界都係你領土嘅條例
共狗戇鳩都唔係第一日嘅事
最撚好嘢係政府俾共狗搞香港啲法例

事實證明777>>>>>>美國
夠膽講野兇人